整風扇個位巴打呢（2）

風扇巴：最愛大蘿妹

][/quote]

$59係成本價黎推廣，賣晒就冇了

特點
4800容量電，4500轉摩打，風速8m/s，無死角，吹頭吹身都得，使用時間4-40小時，可換電（可以18650同21700混用，21700係4800容量），底也有防滑膠
仲有個專用夾，不過鋪頭而家冇

清潔
用軟毛掃 插落去 開機清塵，個設計係易清理

特點
4800容量電，4500轉摩打，風速8m/s，無死角，吹頭吹身都得，使用時間4-40小時，可換電（可以18650同21700混用，21700係4800容量），底也有防滑膠
仲有個專用夾，不過鋪頭而家冇

清潔
用軟毛掃 插落去 開機清塵，個設計係易清理

暫時只限以下地點售賣
藍田：藍田啟田商場236號，呢到得10隻
屯門：置花園65a地鋪（2457 5088）有10隻
深水埗：深水埗特賣場 (2725 2555) 黃金商場地庫23a119b 賣哂
九龍灣：淘大三樓 書局隔離
葵芳：Fun in Life（2351 3301）葵涌廣場C110號舖 唔知仲有冇
荃灣：維京科技（8108 0238）荃豐中心地下A 唔知仲有冇
牛頭角：Fun in Life（2351 3301）淘大一期二樓S59-60號舖 每間10隻
Kingsoft（3576 3197）淘大一期二字樓S101號 每間10隻

夾要FB先有，update好價錢先好PM
網購價： $88風扇 +$10夾 夾得1000貨 500個黑色 500個白色（未推出）

其他顏色

大家去買前最好打個電話去問定先
唔少鋪頭都已經賣晒

當年買過第一代
係幾好用,到依加都用緊
留名

我幾分鐘前買，見佢得返幾盒咋

買到$59嘅真係執到

邊間

Ssp? 係咪有色揀

黄金地庫19b秋田

59蚊

買左兩個 見到都有巴打係到搵緊

執咗last隻

ssp 黃金23 a仲有貨
啱啱執咗隻

中國的會爆…
希望巴打賺到錢
將生產線搬去外國

今朝一開門就狗衝 買到$59

外國整起碼賣double

第一代我覺得唔掂 所以成批掉左 身邊朋友都仲話用緊 好驚訝

搞埋網購啦 想俾巴打賺

老實講對我嚟講唔夠大風⋯對比新個把黑芭蕉扇既話

認真咩係我依家坐車去

巴打個TG 仲有冇改?
可唔可以用返個TG 直接搵你?

但夠靜同方便好過買純中國廠啦

我統一批發價批出去既，但冇比建議零售價鋪頭，所以係佢地定，而家新貨都有建議價

荃灣果１９盒送左貨未

我有第一代，炒唔炒得起?

呃你做乜撚不過可能你去到賣哂

可唔可以整多啲夾呀
宜家入手既冇得用

我減左用電量增長使用時間，比共田用左0.1a，下一款可以又大風過佢，靜過佢，慳電過佢，隻摩打研究緊

咁都係等網購

巴打 星期一特賣城會唔會有唔想白行一轉

夾係車個度幾好喎

係我衰
無幫連登巴打問在有幾多貨

好呀到時一定買十把支持

特賣城冇晒啦 上個po話唔會有59蚊嘅賣

整轉連登仔代購啦

MTR交收之類, 唔洗比鋪頭食一野
如果$60-65 我要2部

仲有邊到平

fb msg左你 等緊你全黑連夾

希望有貨時買到

實體鋪好多賣晒 建議大家等網購買埋夾

收工出得去葵廣應該都無貨。
有無巴打報告下葵廣仲有無

九龍灣賣成98
巴打成本價但比間鋪賺咁多

60-65 我至少會買4部
有貨先講
要買埋夾

Beta版有冇得預訂

實體鋪好多都賣晒 就算有都係炒價
建議大家等網購買埋夾

咁你快d出網購啦

等樓主啦 比$自己友賺好過比共田賺

我幫手開post架咋
最愛大蘿妹先係風扇巴

比大家睇吓，我覺得冇品牌係佢對手
希望下年成功面世

support

分左體係尿袋，希望加到快速差電，風力 靜音 慳電 係最強沒對手 仲有防震裝置，再加一set配件，成set野有晒專利

幾時出？

荃灣有貨

本來暫停左研發，下年繼續賣第二代，見到你哋咁鐘意，我繼續返個進度

加油就咁睇個分體係一個幾難解決既問題

貨主大量出貨啦好嘛？
連登吹奏你賣兩三萬隻都無問題

$85？

得一隻色 睇住老闆娘開箱 賣60

留名

真
想買幾部

點解觀塘冇貨

咩色？

黑藍

一陣去買2把,睇下乜料

順便支持下連登仔

屌，早知等多陣，返撚咗屋企

荃灣：維京科技（8108 0238）荃豐中心地下A
呢間？

岩岩係到買左把 老闆話仲有8-10把左右

A73 號鋪 得一箱

A73係咪地舖嚟 有冇舖頭名

60抵屌
遲下佢賣翻168

係地舖 咪寫咗維京科技

以為第二間，樓主嗰地址寫A 你寫A73

佢寫漏 係a73

老闆娘仲叫我聽日先去買

你有冇叫佢留

因為聽日賣88

已經賣緊88

轉角位， 佢係藍色牌 寫住 VIKING

無，因為我聽日唔想出街

屌

屌 支持巴打淨係供貨俾特賣城

深水埗黃金 yoyo應該會有100個風扇同100個夾，等佢打比我確認，佢係第一個肯收我貨，所以我有貨比佢先

真咩 我60 買

佢賣緊88喎

shit , 今日買咗冇夾

係啊 我啱啱買左

痴線ssp咁快賣哂

咁幫襯巴打網購好過啦

屯門話無收到貨 有無搞搞佢

仲諗住去買 88不了
等團購

岩岩黃金買咗$80 ，可唔可以同你買個夾呀

藍田已經賣晒

我都係

我叫左人去搞搞

自由市場係咁嫁啦
乜都炒

一個鐘前60 下一個鐘就變88

咪係 賣88我俾巴打自己賺好過

88 我fb page係呢個價 計埋運費貴過鋪頭買

60係老闆唔知價，然後佢打黎問我

但係真係唔夠f95d 大風 係啲風柔啲

個女人仲話原價賣百幾蚊 已經平左

黑店黎

100隻風扇 同100個夾 司機送緊去深水埗黃金yoyo

記得當年好多人笑巴打

我早咗買冇夾, 可以點補？

笑乜笑
人地設計舉世無雙

夾係獨立包裝黎 兩個價

姐係邊度

瘦田無人耕，耕開有人爭
我都係等遲啲無人買先再買

想問黃金yoyo係邊度

係 我急用 冇計

有咩特別

放係張枱共振好大 有好明顯高頻聲
我個隻次貨黎？

Yoyo人名黎？

風扇巴藍絲黎架wo
你地都幫襯

等睇巴打yoyo 報價

Source

一早已經blk柒咗你
起底都知風扇巴黃啦

我見85蚊

轉數太高 震會正常 所以我發明左個濾震裝置將膠殼同摩打分開 ，震動傳唔到去膠殼，下代會用 ，如果太震就唔係好正常

係呀 直接去呢個地址就得

較最低都有好勁既共振聲 拎上手就冇野

仲唔block鳩條柒頭

今日咪不戰而敗?

底防滑膠都起唔到作用 ？

夾呢

夾我同佢講左15蚊

風扇88 夾15

仲有邊度有貨

呢到100個風扇100個夾， 夾無呢到首賣，下批要等幾日

yoyo

肯擺上網賣未姐

屯門仲有無？

睇片有d震，巴打你係邊到買既

Yoyo

係九龍灣前面有個呀叔同我一樣都係一入鋪即刻搵呢把扇

望兩望就即科水

巴打

你方便既去換 我同佢講

今晚去唔到，屌，聽日去會唔會已經清倉

巴打話賣88 咁都唔係黑店啫 係我買平咗

老馮賣59比你條柒頭？

咁就唔好開個頭 話賣59啦
你禮貌都唔識洗唔洗返幼稚園學過呀 柒頭？
買我就買咗嚟支持嘅
有問題唔講得呀？你都戇鳩鳩嘅

太遲了 等你網上賣再買

係個老闆娘冇問我自己賣到好平

對你d傻閪洗撚禮貌咩
85你咪又係買
咁撚多嗲把托咩

老闆娘一開始話59

意見還意見支持還支持
兩樣野都唔識分 你就真係傻閪
同你拗都晒時間講野冇邏輯

人地買iphone 就 iFan , 而家Combo Fan 係叫 d 咩

一買番黎就咁 係咪正常

應該唔正常 我嗰個冇事

會唔會整有得睇電量

過一排網購算了
想簡下顏色

唔正常 拎去換

我諗到一個方案睇到電量又唔會多左零件，問緊工程師

聽日換ok?到時點同佢講？

荃灣仲有無？
黃金買左85
想買多隻$60

特賣城開post話賣59蚊一個
廿分鐘前，不過有人話根本無

咩鋪頭，正常有問題要換，到時你叫佢打比我

2點去睇已經沽清咗
得黃金有

垃撚圾

可能有再返貨

問大波巴打最清楚

我隻係特賣城買摺90度都有刮野聲

可以做到 下一代 加入睇電量功能

OK 轉頭去

我買左兩部 而家開埋第二部黎睇

我覺得兩部嘅掣鬆緊度都爭好遠

如果放係到吹都有刮刮聲就唔正常。可能工人裝唔到位

開開制？因為噴過uv 油 ，難控制 唔噴就好好搞了 不過唔好睇

風量同Unlock 不過問題不大 純粹反映下

巴打加油

我想會搬去台灣 因為我想過去生活

Tg:lwh0522

仆街 遲下會唔會炒到過百

黃金商場 yoyo而家有貨

搵完yoyo先見到特賣城仲有十零把

賣幾錢？

59

我岩岩去到無曬了。

夾同風扇都冇？？

最難係耐用度設計

用緊唔錯

我都想 而家可能有d遲 寄望下年

用咩app可以影到咁

司機送緊100個風扇同夾，最遲7點到

到左貨？

iPhone 11 Pro Max人像模式
影完直出冇執過

第二代唔會 第三代會，個設計令你過百都衝去買

最遲7點

防滑膠唔夠厚
如果可以就整厚少少先再出貨就最好

收到。會注意

Yoyo到左貨

幾時有多d色

啱啱買咗，$85+$15

下星期會有

個夾爽唔爽

本身想買黑+黃
好憎呢隻綠

屌，收工無哂貨

頭先買左隻，差左成個鐘都冇風，得燈，點搞

早20分鐘 ssp賣剩3個

準備有了 我去追緊材料

Yoyo 入左貨

係冇風定冇電？ 如果唔得拎去換

冇風，着唔到
差電有藍燈

右面有安全鎖 。

ok 啦

笑左出聲

差完電 粒燈會唔會變色

差完電會冇著燈

港島撚可以點入手

今日冇去到

唔明巴打你講wt9
等下代再買,好憎d fan震

點解你地影得咁靚

之前我去過港島問 冇一間肯入

簡單講即係扇葉震動傳唔到去膠殼 濾震裝置過濾左

你點問？拎住部風扇走入去？

發達啦風扇巴打 百屌成材

遲下求你賣俾佢

係呀 問佢要唔要 冇一間有回應

頭先6點深水埗福仁地下買咗盒, 目測仲有3、40盒, 不過唔係同芭蕉扇擺埋一齊, 要啲時間揾, 同埋唔見有夾賣

另外就係買完柒咗, 唔知有個鎖係防開機, 以為冇電, 熱到返歸先醒覺

我要買夾呀 開工冇手拎又放唔平呀

個鎖搞到好多人打比我

去yoyo到買

重有重點唔記得講, 福仁地下賣$59

yoyo可以買淨夾? 幾錢

一手包辦仲未請到人搞呢d ，呢到我注意一下

果到原來仲未賣晒

可以呀 $15

點買？ where 可以平郵？

深水埗黃金商場地下 我唯一既貨都比晒佢了

個風扇size 係同正常共田差唔多?
會唔會有細d?
好多女士都想把細d, 放落袋/拎住無咁重

港島撚想支持都唔夠其他區人快去到買

依家仲有？

會出多一個好細好細既風扇葉換落去 整得切就出

同共田差唔多 睇我隻手就知

我搵到港島入貨了 全黑

個夾好似要好大力先開到
唔知我有冇裝錯

你講扣入去果到？扣入去扣多幾次就鬆，彈簧就好緊既，因為個夾唔闊 ，要緊d先夾得緊

邊度 想要全黑
隻綠色我麻麻地

筲箕灣同西環

邊度有得賣？

幾時會有? 定網上快d?

個彈弓呀 女仔可能會唔夠力

如果依度長少少會唔會好啲？宜家好難發力

下一代諗諗點樣保護好啲, 見晒入面, 有水我諗少少都即時死亡

你係邊到買既

黃金23A

等港島有得買先入手

將個風扇90度扭 連埋個風扇一齊按壓 雙手 體積能小我都盡量小

可以換

呢個問題煩左好耐，本來加膠片既，但一加左電子版空間又少左，偷位偷盡晒 三代可以用貴d成本既電子版做4層版偷位出黎

有冇片比較音量差遠

支持你搬去台灣, 唔好比人鍊住個春袋

用左一陣 感覺如下

拉到最盡 , 大約70db

共田3級 76db

大家 max 風壓差唔多 , 但明顯細聲一截

同共田2級比梗加係完勝

轉方向應該要夾野先有優勢， 手羅就應該比較小用

個手感一流 , 剩係個膠面咁滑已經好好J

我覺得個包裝可以提及幾多小時續航力

剩係知幾多mah 冇咩用

child燈囝又被人搵笨7
大車車幫人清死貨

依個方法唔錯
的確係容易左

個轉向係咁用既，較角度用支撐
包裝會參考你意見的

台灣係我一定要去的地方 有情意結

新鮮製造

等你details

一個巴打可以咁堅持左幾年做一樣產品
而且而家仲繼續改進
咁我覺得佢呢個價錢我可以接受到
咁點解唔支持下呢啲想創業嘅年輕人？
係唔係香港人真係特別鍾意踩自己人？
想當日$160，樓主俾人屌到仆街
去到今日佢竟然唔撚放棄，仲整咗個大陸平價版
淨係呢種堅持我已經會比$59啦

岩岩拍左

max speed

又咁講至少依位巴打都算百屌成材啦

老實講如果我一開始揼咗一筆錢，然後反應係俾人屌到咁
仲要坐咗一堆貨
我諗好多人去到呢度已經放棄咗

明白

btw , 叉緊電開既話會唔會 bypass 粒電

唔會 好安全既

咪係囉 話晒都係香港人設計 佢又唔係藍
你真係寧願俾幾十蚊買共田牌？
賣六七十蚊都要俾你屌

巴打你有冇tg，我係今朝個個巴打

黃金地下

買咗三盒 有兩盒都同樣問題 仲有一盒送咗比人 唔知點
風量制太鬆 如果唔推到最大風 會自動變到最細風 除非一直㩒實個制
有少少失望

有冇地址
定等你大貨到快啲

邊個話$59
之後都唔會係呢個價

好消息 問到白扇葉有現貨材料 可以整全白

第一次正式生產 材料冇把關好 下次會加強注意
都可以換貨的

我係第二log貨買 攞返落黃金換？ 但係無得拆盒呀？

同一個地方 都可以同一個地方換 我交代好

其實就算唔係$59，佢依家出面80-90都大家接受到
同當初$160係2回事啦已經
我想講既只係點解人地整一樣產品咁多年，
有D人完全唔支持，仲要話人搵水魚清貨姐

一叉就藍燈，叉滿電係咪唔會知

我又係六點去福仁地下問佢，佢話今朝已經賣晒

叉滿電會熄燈

請唔請本地qc

叉電冇著燈點算點知幾時叉完？

好似話叉緊有燈 叉滿熄燈喎

我睇說明書都係咁寫 但依家叉緊冇燈

係喎 當我無問過

特賣城仲有冇

我把扇向上吹就真係好靜
但放平/向下就真係唔靜

係咪正常？條片用中段風速拍

咁嘈

做qc要長期係大陸wo
不過第一次正式生產 ，pc問題真係幾多，始終一個風扇要十幾間廠做出得 ，是但一廠做得唔好都奶野

向下向下可能有聲 因為結構重心問題 所以我發明左個濾震裝置解決

垂直正常就冇咁大聲
可以去fb約換 ，不過可能得全白色 ，呢幾日主力生產白色

喂你個夾有貨果陣通知我地
我地去支持下你

不過循例都要問
好仔唔當差，下句係咩

fb pm 冇人應機

有覆到我 不過應該好多人pm 等等啦

尋晚8點幾 pm

我6點幾 11點覆左
巴打應該one man band

yoyo 有冇貨，準備去

荃灣仲有冇

特賣城仲有冇
有冇再返貨

唔見有

yoyo 大貨

係咪即時報料 朋友去緊

屌，好撚想要呀

59 蚊。跌都跌左啦

是，85+15 ,一舊水唔洗找

頭先目測yoyo已經起碼去左一半貨 老闆娘話賣得好快

呢到都撞到醉巴

黃金 19b 秋田仲有少量現貨老闆娘見我買就問係咪喺網上睇到

旺角有無得賣唔啊？

好快升到過百

上黎child燈幾容易搵水魚

而家仲有冇

即係呢個係正版？
利申真心支持但係想知道係咪真野

想問港島區係咪冇？？

追po見到 遲下西環筲箕灣灣有 但得全黑

等緊

淘大書局隔離即係邊度

有未

幾正

正喎 有冇話邊間 唔好意思

今日又入多一隻 期待手持combo風扇就可以有西屌的日子

邊到入

仲有邊度有

少去果頭，想問下yoyo即係黃金邊間舖？

啱啱黃金地庫買左連夾
唔錯，可調角度夠大

部機好似叉唔到電？

好似壞咗

用咗六個鐘左右熄咗 ，好似叉電都唔識着

買咗嘅巴絲覺得涼唔涼 係咪風度同共田牌差唔多？
室外係咪吹熱風
想買把風扇仔出街吹

85＋15

冇野了

個底座係咪可以無限轉

荃灣啱啱冇哂貨了

當年個反彈風？

係阿 好易賺
等你又生產product 出黎cap我地水

PD output既type c叉唔到電

睇嚟件貨仲有啲defect
好幾個人叉唔到電

PD 同QC用唔到架，因為要粒ic要有快速協議先用到，呢粒正版既ic好貴又要大公司先拎到貨，翻版既我唔敢用怕比高通告，所以係普通ic黎只用到2a差電

用快差頭既差唔到電，因為冇ic，要公司慢慢做大先拎到正版貨ic，到時就可以用快差

剛剛佢打黎補貨了

無限轉係入面個鎖斷左 裡面條線會扭斷 拎去換

tum下老闆娘落埋夾啦

完全冇電要差5分鐘先著 都係唔得拎去換

記得唔好用兩邊都係typc既頭去差電，唔支持既，我都想用到快差，但高通粒ic好貴又難拎，粒ic成本都好似差唔多10蚊，翻版又唔用

港島邊度有啊 在線等

有夾送緊過去

愉快使用中
風力同安靜程度稍勝用開隻共田F35B
重過共田少少但ok
噴油隻手感幾好
造工冇大問題 電池蓋邊有少少刮花
夾足料但設計有啲陽春 要用好大力又唔易就力 諗吓其他lock嘅方式啦
電池蓋點解用螺絲 咁我換電又要帶個批
說明書啲英文 仲有屌你老母 中國香港特別行政區

觀塘入左 佢話有分店係港島

星期二會組裝 全白色 白黃色 呢兩隻都係新增顏色

唔用螺絲我怕出唔到口，因為係工業電池，可以扭甩佢，電池蓋有扣可以唔洗螺絲
係大陸做唔咁寫我怕查到好麻煩，遲d轉去台灣

屯門好似冇左件事好多單處理唔切

想要黑紅

搵唔搵到到其他大西北嘅鋪頭

應該仲有 黑警死全家

觀塘邊間啊

火哥呢排點呀

觀塘駱駝漆3座1樓N

我都想知 聽日講冇做判頭

等緊紅色材料

gchi

冇時間搵有冇好介紹

com兄弟

搵緊人手搞，我而家全力研究緊第三代

黃金有夾$15

28381680電話

想要夾，黃金係唔係有貨？
夾可唔可以獨立買？

巴打噚晚條片有冇啲啟發？

有冇巴打試過夾係背囊條帶？

點解我用pd又差到
其實可以出隻Pro版 貴少少用既料再靚啲

啱啱去咗換機 老闆娘幾好人 2話不說即刻拎部新機換

可以獨立買

尋日太累訓左著，訓到係地下成晚

有貨

我交代左 有問題要即換

哦 巴打好人

咁神奇 可以諗諗， 首先要拎到材料

港島最快聽日有貨

好！唔該巴打

有時間睇下，希望你有啟發後又可以有多個專利
巴打加油！

有冇最新建議零售價？

85+15

好 多謝你先

我公司名係Combo Technology
Combo就係組合意思
中文叫康寶科技。康係我個名 寶係令一個人既名
中文英文個音都好似

樓上講緊買家應該點叫wo

Type c to type c 都好緊要，enable 到貴10蚊又唔係問題喎

啫係唔好轉咁多？

荃灣

除左呢個問題，快差要加多d零件，冇咩位放，二黎散熱，要解決呢d問題，如果要體積不變

共田果把話就話有typec 快充輸出，但係一測就知揸流噠

只可以90度轉，90度就會頂住轉唔到，再大力扭就會扭斷入面既柱

我已經可以無限轉問題係我唔知向邊轉先唔會整斷佢

無限轉已經代表斷咗

好似唔係喎

佢真係錯咗，點算

觀塘

多謝巴打

個夾第一日就爛咗
兩粒腳仔係喺個窿裏面拎唔到出嚟

我無用力拉佢⋯

好慘。賣晒喇 無得買。。。。。點算呀

其實換咗都係俾返供應商
唔關老闆事

當差正仆街

膠水痴唔夠 拎去換。呢個位好難裝。膠水痴多就會爆出黎 痴唔夠就會甩

屌你老母 真係偽黃
連search都懶做

成車child燈仔被人過橋

水魚

好似Qc都麻麻地
巴打你賣貴D但如果Qc差印象會扣好多分

白痴買次等貨

黃唔黃唔洗強調既，我從來用呢個黎做賣點，我係用產品功能黎令人買

我呢兩年感化幾多大陸人你又知唔知，你敢唔敢係微信講呢d野

其實個風扇第一日用感覺都好好，
電和風力都好夠

係無諗過個夾就⋯

呢個係我既設計問題，我設計令工人難裝配，新專利新設計所以，我會改善睇下點好裝d

me too
唔換啦，自己記住方向算數

巴打，想問下觀塘邊度有？

你條傻鳩都幾煩
唔撚抵得我哋俾佢賺？
淨係堅持左咁多年整風扇，都底俾佢啦

加油巴打
有呢啲過程唔出奇，慢慢改良
聽日會去高登睇下有無得換

Btw尋日打開個盒，見到裡面張說明書全繁體勁開心

喺ssp yoyo 買咗
一陣返屋企叉叉電再講

幾錢呀

Zakkaya 雜貨屋

巴打個風扇爆較位

呢個位真係 ，完善左一年都係良率太差，下年第三代要分埋體都唔知完唔完善得切

爆左都可以換

諗住出口去邊個國家都會用繁體 所以有中英對照

85+15 扇加夾

同樣問題
一開始用無咩嘢，擰多幾擰就發覺向下或者水平會好大聲，某個向上嘅角度就無問題
係咪有零件位鬆咗？

個gap有3-4mm有無得換？

認真搞搞QC佢啦

我都好想買
買兩隻擺係車度
如果可以寄海外就正啦

吸取晒經驗，黎緊既白色殼qc應該會好好多，黑色冇材料了要停一下

有 唔正常都可以換

海外邊到？

應該都係qc問題，好震就換換佢

風扇粒電幾勁揪
個尿袋平時叉滿幾次電話
今次叉把風扇叉曬成粒電

個list 仲有冇得買？
聽日想出去買返把 支持吓

冇理由蘋果嘅設計
但配深圳大媽組裝

下次如果冇咁多budget
唔好做呢啲眼高手低野

同埋粒電池扣個設計...
其實果兩個扣都已經好實好夠力
仲有無必要用螺絲去鎖實

呢個世界總有人

人地冇就好開心
自己冇就冇所謂
人地有又唔抵得
自己有就以為自己天才橫溢

閑人唔駛理

巴打how ?

大唔大風過呢把 ？

去到特賣場，同yoyo到見到好多唔同類型風扇
見到手攜 掛勁嗰啲真係心郁郁
不過專程嚟到就係要支持巴打
無數人屌佢，屋企人唔支持，燒錢都keep住做呢份毅力已經值得支持
而且連埋嗰夾都係貴同類型嘅十零廿蚊 可接受啦

我去到之後，睇咗陣再喺舖頭入面睇埋其他嘢
5分鐘內有兩名巴打都嚟買咗

返正題，yoyo嗰到有得開嚟試
風力最強同共田f95d相約
啲風係柔嘅 (類似Dyson咁）吹落舒服

設計方面，側邊有個保險位，要啪咗先開到，防止意外開機 幾細心

如果坐枱唔夾實嘅話，較太高/低角度嘅話，會企唔實，所以其實嗰設計係預你用夾夾實，頭輪嘅巴打一定要補買返！

風扇啪咗落個夾之後可以向右拉，鎖實佢，又一細心設計
不過鎖實咗之後，好似樓上建議咁，上邊個夾位應該要改長啲，而家spare位太少，太難開個夾

qc問題，我嗰個暫時冇問題，而且造工都幾好
冇樓上所講 夾嗰兩粒的易爛／坐枱太嘈

期待你下代可手攜

黑色殼會暫停一段時間，進行qc改善， 黎緊會白色殼為主，白色殼呢幾日已經將大路既問題改好

黑色良率唔高 退貨退死人 ，白色良率已經改善左

其實加個夾就萬能，或者 我底果到留左洞，你可以將個蓋拎走，方法係扭一粒螺絲落去再成個蓋扯出黎，痴 一粒15x4既磁鐵落去，就可以吸係鐵到，個風扇設計係吹咩都得，吹死物 吹人 吹寵物，我成日洗完鞋都用黎吹，一晚就乾

痴左磁鐵點吸都得

無知一問 ，點解魚缸要吹

降温
魚魚要散熱

裝左落個夾到，可以將風扇轉向90度，連埋個風扇一起按壓個夾，唔夠力就雙手，會好開好多

叉滿電會唔會關燈？

會呀 滿電關燈 差電閃燈 快冇電快閃燈

因為怕出唔到口，工業電池係唔比拎出黎，又想人有得換電，所以扣有螺絲都有

而家知道晒d問題 ，下次會改善 ，下代生產前會試產一批

Ssp黃金有，包裝係我比idea再比台灣公司設計，佢地設計完都好鐘意

粒電4800足容量，係tesla拆車電

個摩打都幾嘈下 夜晚開住都幾明顯 已經開到最細
再加埋轉左某d角度位扇頁就會有明顯格格聲

尋日去特賣場找唔到 門口位買左幾個3元小熊維尼同反斗奇兵環保袋算

前晚睇完post 尋日下晝就即刻狗衝出去深水埗買 得黑綠色
個女職員仲話我好彩 原本朝早賣晒 我去到個陣搵到仲有一箱 即刻幫我開
如果會有粉紅色既我想要多把 黑粉/白粉我都想要好滿意把野

黎緊仲有無黑綠色

想要全白

白色仲有邊間有貨

邊到仲有貨

黑色冇貨了， 白色最快星期三有

邊到返貨

黃金商場Yoyo

今日係咪冇曬？

觀塘區有無夾賣

去過置樂花園地下間電訊鋪話你無派貨

仲有

有 尋日返左貨

邊間鋪

我問左司機話派左 但屯門冇補過貨了

港島幾時會有？

呢到有 打去問

幾時有網購

Sorry
應該係問港島東幾時會有？

同一個老闆

下面更新左

整緊d表單

想要黑色，幾時有QC好啲嘅黑色

元朗富達廣場game zone 啦

宜家邊到仲有現貨買？

你噴係邊個位？我買左兩把 其中一把都有呢個間題 有細細聲嘅格格聲

後面伸枝管噴摩打位
上下各一下

依家撘車狗衝阻去

係咪圈住入面條罅位？

係丫
你會見到銅線

幾時有google form 呀

Ssp唔見有

我最後都係走去換

巴打 我媽媽 c9級用家反映如果細部啲就好 下一代睇吓會唔會研發到體積細啲

去到都搵唔到！！

淘大 有
啱啱買咗 88

日本

```[member]屯門置樂m記對面見到...賣130#ng##ng##ng#

```[/member]

ssp 去左兩日都係無貨
本第諗住支持下
見咁好賣
遇到就算了
已經兩日特登搭車出去

黃金yoyo 有喎，啱啱先買完

嘩

yoyo 即係邊間?我仲向深水步 麻煩你

我啱啱都買左 見黃金有兩間有 但唔記得間舖名

感謝 我而家望下先

黃金商場地庫23a119b

淘寶貨

荃灣荃豐中心地下A72 有全黑

23A仲有

體積細可能要後年 ，研發緊 最大風 慳電 同靜 ，要再大風d+最大風用到5個鐘

岩岩去左觀塘掃左兩把 每把 $85

個盒同我想像中一樣 紙質可以揀隻再硬多少少

買咗扇支持下

想補個夾

巴打個風扇可模耳义住電用

我而家差緊 用緊沒問題

唔知會唔會好易搞壞佢 一陣又買唔返把野

邊差邊用冇問題 但完全冇電要差5分鐘

多謝有夾方便d

下次會加硬返，白色星期二裝

下代個設計會令你過百都想買

風扇巴之後唔好再比貨屯門嗰間 佢炒到115

靚仔

呢隻色好j

邊一間 鋪頭黎？

原來係百三「屯門置樂m記對面見到...賣130」

屯門：置樂花園65a地鋪（2457 5088）
Google過應該叫東昇電訊

全黑全白都好j

買咗隻黎幫個ROUTER散熱
都ok長插電用

另外有巴打提議問下呢間元朗黃店有冇興趣賣

正 咁0义到滿要幾耐 有無提示

差滿會熄燈。差滿好似3-4個鐘

幾時有更多銷售點 / 網上賣
呢排wfh 都少出門

去換呀 睇下仲有冇貨。黑色已經暫時供應 冇貨換白色都得

Fb有表單填 填完就會有人寄

可俾fb ？ 想買幾個

未update ? 唔見有link

等白色到貨就出po ，黑色停左了

到時就得白色？仲想要黑色

係呀。黑色要d時間
會先出全白

咁等你上黎update 想要白色
Btw 外殼白色 咁扇葉咩色？

會有 白白 白黃 ，呢兩個係新色
白粉藍 白粉紅

白黃係咁

白粉藍 粉紅
等你

噴wd40
wd40有微腐蝕性會乸壞膠件
要潤滑去五金鋪買衣車油/噴裝雪油

係咪有白殼粉綠扇頁？

黑黃唔錯喎！

粉藍黎

你出tiffany綠扇頁啦 港女市場

粉藍應該就係煩似tiffany blue隻色？

類似*

唔錯架 可惜冇材料。之前訂左3萬隻，生產左個幾月，但比人呃左貨不對辦，成批報廢，所以一直都冇材料

有無賠錢

係大陸要人賠錢難過登天，我用d小手段先拎返一半 當買經驗，而家總算供應商穩定

做生意總要撞下板

第日mihk貴一貴都買

下年唔好再撞板就得，下年我要用第三代踏上風扇仔一哥之位

黎緊隻白色係第2代？

我想研發 生意都係台灣

係呀 ，第三代係變形金剛黎

靚 靜 穩 涼 爽

靚 靜 穩 涼 爽 硬 慳（電） 多功能 人性化 組合性 咩都有

如果比佢地賣我第三代，賣到兩百幾都似

便攜性都好重要呀
再大d好難拎出街

外型同第二代一樣，但用起身就分別大 會方便拎左

開網店搞好過

如果係咁實要請唔少人 而家都做唔切

有冇人體工學設計先

咁岩有少少 符合手掌弧度

正

今日有冇貨？

邊度仲買到啊

放左係公司台面
同事都話個料好好 較大細風好新奇
問我邊到買 我話你買唔到依個級數，要專登訂先有
佢打9我

BTW 觀塘仲有無?

Royal級

巴打 我琴晚用咗一陣 發覺啲風 得返1級咁弱 even 開到最勁 以為無電
之後叉電啦
但叉完之後 都係得1級風力
發生咩問題 ?
掉咗盒 冇得拎返去換

呢次真係要專登訂

想問下多唔多人有重心向下會嘈既問題？未買 但怕嘈

可以換呀 邊到買既，或者fb 換

有做緊順豐到付 一黎做唔切 二黎貨源緊張 材料好難訂

今日有冇貨呀屌

香港台灣兩邊走

啱啱買咗返嚟 但充電冇反應既

用傳統5V2A插頭就叉到

就咁換。我同個老闆講聲 fb換都得

最珍貴的材料，終於拎到500個返黎，日日追 追左成個月，得佢一廠間做到 求佢求到傻

得左 但想問要叉幾耐先用到？冇得叉少少用少少？叉左一陣間都開唔到

係 fb message 搵你太難
想問填咗 google form 大概等幾耐

Fb我好少睇，都係我朋友幫手覆，而家冇貨了 ，聽日再裝一批

即係等幾耐
3日5日7日都叫有個 ETD

想問要叉幾耐先用到？冇得叉少少用少少？
叉左一陣間都開唔到

右側有個保險制，要推上去先著到power

Sorry 自膠
真係要睇清楚個盒先好問

motor ?

唔該曬

個夾賣哂
不過照買多把支持下
一把屋企用一把出街用

其實唔用夾既人 個360度轉有咩大用途？

有冇巴打會介意一買返黎已經一撻撻

用到咪得

係咪未有得落單住？

尖沙咀會唔會有夾
琴日觀塘唔得閒去買

係幾正既

Shut up and take my money .jpg

搞預購既話通知聲 諗住買一部放車 一部比老母（佢好高要求）

係潤滑油痴左落黎，用用下就會冇，或者用酒精抹，呢個uv油越用得耐，痴左你既手油，質感會越好，越有復古味

全白色準備有，可以fd果到留言，我朋友會覆 ，

可以先去fb留言

可以fb問 都係同鋪頭同價。fb可以買埋電池

較角位會用到，或者抵抗後座力，試吓放係張床到吹，就好有用

係呀 冇其他供應商代替

特賣場冇貨

會唔會再返？

特賣唔會 黃金會

$85黎講同其他比係算貴 不過支持下

呢個成本貴其他足足一倍有多，我噴層油既成本已經係雜牌成個成品既成本，今年新出既共田都賣呢個價，因為果個成本都唔低，但冇我呢個高
多謝巴打支持

見你上面話原來本身已經冇研究唔好放棄

小心比人起飛腳

正面同重心向下都會嘈
向上反而冇聲幾靜

岩岩買未有呢個問題
想問下如果之後有 可以點搞 老闆回應下

兩代同堂

依家邊度有貨啊屌你

今日深水埗 1舊水風扇連夾入左
但想講無得睇仲有幾多電/差滿電未好麻煩

巴打個個得三塊扇葉既

叉電要qc2.0有d 窄窄地

忠實fans

第一代黎 對外只賣過30隻左右

唔知ssp仲有冇 淘大荃灣應該仲有

好嘈既都係換咋
搞產品真係太難 看似一個好簡單既野都足以搞死

如果電量可以好似d 尿袋咁show 到仲有幾多格就好

下代盡量滿足你地要求 ，唔一定做到，成本貴，可用空間太少，除非放棄滑動調速

可以 試吓加粒 ic
用返開關掣粒燈
長按show電
滿電閃4下
3/4電閃3下
1/2電閃2下...

利申 咩都唔識 9up

不過qc真係麻麻
用咗兩日 個較位已經裂咗
不過用住先

你個想法問過有d難整，整到成本可能貴

我終於知道咩事裂，係工人用電批扭得太大力，我以前手動扭都未試過裂，而家已經改善左，裂左遲d有貨可以換

就咁三格芒仔顯示電量 好易做 搵電子佬幫你諗

開左ig ，得閒可以follow

有乜咁特別
依家周街都有風扇仔賣

我研究下先

家用級風扇仔，雖然而家仲未達到，但係只要將問題解決，到時就係真正家用級
呢類型既風扇可以完全取代

出多個配件，呢類型既風扇都取代到

呢類型都取代到，到時就可以拎住部家用級手提風扇係戶外吹，用電池長氣又可差電，風力又同家用風扇一樣，我拎去返老救果時用，諗起都爽

所有人用電批都係咁
一定扭到聽到格一聲
佢地要快唔會同你就住扭

你去問roy’s headphone取下經
你睇佢藍芽耳環個盒 問佢點做電量顯示
佢做得非常出色

係咪只可以十日內有問題換 定係點？

巴打有冇諗過遲下出返個全部Not make in China 既版本?例如用返日本摩打咁?

屋企有部Vornado 表示如果想取代佢就要諗埋扇葉既形狀同設計，最大風時既嘈音可以講係致命傷

巴打 想請問長開係咪都安全？

玩咗成年，風力依舊
巴打好在無放棄

幾時有黑殼

如果冇外殼情況下，得扇葉轉係好靜既，諗下點樣做申縮殼擴大空間

安全 唔會經電池

樓主可唔可以講解下

扇葉數量 形狀 大細 三者有咩關係

好似望遠鏡咁?一係拉出拉入一係擰住咁伸縮

邊到係yoyo

較高低角度個陣
先轉90度再較高低就會企到
巴打本身設計係咁

有網購未姐

好熱呀 有貨比我買未

人手唔夠。親自組裝緊

淘大 駱駝漆都有扇
夾駱駝漆好似唔見有
唔知賣曬定點

叉電電流測試
用大火數牛+短線
電池電壓3.92V

順便甩粒電落嚟做容量測試
等幾個鐘有結果..

全部銷售點都勁遠 再等下先

寄唔寄英國？

如果執笠倉有就賣就好，現家銷售點好遠

入左隻 垂吹同向下吹都好嘈(不論咩風速)
少少失望

早兩日係黃金買左

俾老母拎左唔知仲有冇貨可以買番把俾自己

邊度仲有得買？
日日送外賣熱到仆街

如果好嘈拎去換
我裝緊一批白色，改善左工人組裝方法，會好好多了，震既問題仲會有但減少左好多，所有風扇都會震冇得搞，特別係高轉數既，所以我發明左減震器，不過仲未申請專利所以唔推出住

裝緊白色，裝完直接送去yoyo到，到時會fb更新貨源情況

可能都冇晒 等白色

有冇地點好介紹 我盡量聯絡

寄英國運費好貴wo，寄係可以寄

YOYO係咪即係黃金地庫

我GOOGLE深水埗 YOYO剩係搵到D肯定唔關事既野

足容量既 我測試過先採購

係呀 黃金地庫 到時有貨fd會更新

咪試下囉 橫掂咁近

縮細就係街用 放大就係屋企用，不過我諗好難搞

單數會平行 弧度要順住去 要風阻細 聲音小同慳電 材料要輕 好多因素 ，扇葉設計好複雜既

唔少人仲用緊呢個

上星期ssp $59買左 打開盒後諗住細細力較下角度
點知中間爆開左
問左whatsapp可以拎落鋪頭
點知今日話無得退

自己拎啲aa膠痴 點知調轉方向
唔可以較最大力會跌

期待緊尿袋加風扇2合1

個摩打靜唔靜
會唔會wuwu聲

可以試下問執笠倉

特賣城佢冇再拎貨唔會換，fb果到預約換，爛晒都換比你

只要係中間裂開既 一律都有得換
有異常聲音都可以換

努力左幾日，有改善左

執笠倉個啲？

唔洗啦 我都痴到咁
下次買個新就算

係呀 通常都係fb問完冇回覆 我又抽唔到身去問

望望下你好似痴反左

巴打有冇考慮整定啲件之後好似模型咁比人自己返去砌？

我都係 一向下就好大聲
反而用番共田果部倒吊住自轉又唔嘈

加油巴打 等你返貨再同你買

電池寄到咩？

Fedex可寄，寄過新加坡$2xx

巴打黑色幾時會有

由舊登到哩度都見到你，真心支持你成功，我可做義工，攞貨在朗屏站和元朗站比想買的巴打約交收，到你找到舖面寄賣為止，，反正我失業得閒

第三代要印made in HONG KONG

睇咩色
黑色扇葉可以隨時有 ，綠色最快三日生產萬，黃 紅要等好耐

擺地鐵站好似係唔得？

made in Hong Kong難d，太貴
made in Taiwan

間野之前賣嘅好多野同淘寶一鳩樣，不過唔知佢係兩邊都賣定轉手賣double

暫時放上我個旋轉網，我自己再約巴打交收，，舖頭我問緊人借少少位放風扇，等哩區啲巴打不用山長水遠出SSP賣，慳番車錢

我都等緊黑色配黑色

個扇葉設計伸展式，視覺上感覺好型，，即是off power後個扇葉收埋

冲電有電子面版也好型

仲有好多好型既想法呢，要出十年都出唔晒，隔幾日就爆個idea出黎

仲有其他非風扇產品都想做

有冇網址

巴打想要2部既話要點做，街鋪行左幾次都無灰9機
入FACEBOOK GOOGLE DOC？

因為紅色 黃色難調 ，要時間調好d，扇葉一整整幾萬個，第三代都用得返

加你tg ，方便?

Ig combo.technology
tg好少睇

已加了你ig

等緊白+粉/藍
短期內有嗎？

用左幾日
家下發現向上吹好靜
但水平/向下吹都有聲

做緊500隻全白

短期可以

幾時有？

係咪有第3 代

Yoyo係黃金商場地庫23a
另外119b都有 我星期日買，兩間嗰價一樣，85+15，唔知而家有冇變
風扇巴話整咗全白送去yoyo (唔知送咗未)

聽日下午去SSP博下

冇貨住

無意外既下年

有貨記得通知
俾老母搶左而家冇風扇用

係咪有GOOGLE FORM? LINK呢...?

如果之前冇幫combo 賣廣告， 生意好唔好？ 廣告前老闆平時係度搞咩

我都有呢個問題
我仲覺我係正常

淘大Fun in life啱啱買
有10個倒

唔好意思, 無追post
想問英國/歐洲有咩途徑買到

冇間有？

都係要問下係咪已經受控 佢自己問緊果陣都想笑

個MC係咁講多謝大家 樓主係咁繼續講
下面繼續問

#741&#742 回錯post 唔好意思

可唔可以拎走粒電, 插住USB線 用
唔想一路叉電一路開風扇, 整壞粒電

說明書話可以邊差邊用

有無巴絲有呢個問題？我拎過舊電出黎睇之後，個電池蓋park唔到入去，好似俾舊電池頂住咗咁

荃灣交收左
巴士打好好人
finishing surface 好靚
返屋企再玩下先

慢慢試多幾次就得

想問下個扇葉有無得拆出嚟換?

[quote]想問下個扇葉有無得拆出嚟換?[quote]
清潔or洗

大力d禁入去就得。偷盡位所以難裝d

唔係我黎

唔係唔拆得，好難拆，唔預拆，用個軟掃插落去開機就清到

唔會經電池，實測5v1.5a，唔需要經電池

可以用Fedex 唔怕貴既話

聽日yoyo會有100隻全白返貨

連夾？

有冇話大約幾點左右

番工鼠去望下先同埋今次有冇夾

會搞亞馬遜，不過會賣得好貴，記號會有的

夾佢冇問我

我岩岩先寄左出去，速遞公司話會聽日到不過唔知幾點，夾佢冇問我，不過我倉有

即係可以插住電用 ?
而唔會傷舊電 ?

可以 ，完全冇影響

勁

幾時會 有返黑綠
俾老婆搶咗
想買多部

倉有貨，未搵地方賣
有黑綠 黑黑 白白 白粉紅 黎緊會有白粉藍（Tiffany blue)

有冇新form訂呢啲顏色啊？

聽日會出po填form

今日諗左新設計，第三代有5個配件，出到就會取代晒手持、掛頸、座枱既風扇 ，而家搵緊做成人娃娃果種物料做防震

有無得直接上你倉買

正，有黑黑

想要黑黑 or 黑綠

賣amazon個包裝要實淨D
個紙盒紙質好一般

用左一晚
我知交收個個唔係巴打你
佢話可以90度手提咁用
感覺如果個角圓返少少會好d

同埋巴打點解唔一條slider過
感覺要禁多粒制冇咁intuitive
同埋如果淨係得一條長slider用埋粒制個位微調風速易好多
如果個lock容合埋入去個slide上面會更簡單易用

紙盒下一批會淨好多

而家呢個係半持，第三代先係真正手持

因為為左靚仔，為左個外觀都犧牲好多嘢，比如開關凹入去，已經唔洗lock制，但係唔好睇，如果冇左開關制，視覺上會唔平衡，我都想lock制融入去slide到，但呢個程式好難寫，同埋會有靜態損耗電

諗緊有時間搞開倉日

姐係如果用slider 取代埋開關就設計上好難做到？

主要冇左個開關 視覺上唔好睇

訂做特殊slider
喺頭段物理斷路就唔使揼code

巴打今日深水埗有無貨？

可能仲難過寫code

正常應該有全白

今日去睇睇先

琴日行晒SSP都係無，巴打幾時返貨

正常今日ssp有

特賣場有貨？

收音機音量個轉轉都係有個卡位係開關
之後繼續轉就係大細聲
果種唔work?

黃金商場 正常今日有

轉轉果種可以 但感覺格格不入。我想外觀行先

希望轉頭落去已經送到貨

唔係就要填FORM了

我意思係同一個原理，但整做slide

佢到貨我就fb更新

Slide應該唔得，如果條slide體積大d就冇問題

做唔做到橫向隱藏式
個圓邊粗/厚小小
個人覺得轉轉準確度高啲
同埋合付人體工學

唔突出黎？ 即係感應

Slide都可以準確度高d，不過要搞好耐

黃金商場話最快星期六下午到

sor 講到199
即係以前啲收音機volume
半隱藏轉輪
左右推拉個轉輪
可以做厚小小個邊加幼線刻度

又如果做到好似有啲hi fi amp咁
一個比例大小小嘅扭扭制都好

同埋呢代燈仔隻藍色......
用白/紅會靚啲

藍田仲有冇得賣？

Google Form 之前填
件貨到咗中轉站 , 好快入自提櫃

咁我星期一先過去望望 感謝

星期一分分鐘冇喇

巴打我琴日先買 今日已經搞成咁

去緊特賣場

無貨

聽日先有

聽日先有 yoyo

FUCK!!

填FORM有全黑 咁我有D想填FORM

日日都要搵 yoyo

想要全黑
請問有冇link ？

我明了

下代會有紅燈同白燈 好多燈

藍田冇比貨佢 要10隻

拎去換

留意fb

去返我買嗰間？

係呀 邊到買既

特登ssp走去淘大買

遲啲會唔會有團購

啱啱見到黃金有貨

同埋入面濕濕地好似機油咁
係咪正常

去換 如果唔得叫佢打比我

搞得到會搞

今日換左7隻比佢

係油黎架，冇油會磨爛

會唔會有日賣貴d轉去台灣做

會呀 我諗住以後係台灣生活

咁應該依家入手一把定等你係台灣出先買好

台灣有排我諗住用創業家移民 要5年

咁等你出第三代，大約會賣幾錢

第三代會過百5，有5個配件，個設計可以取代所有座台、手持、掛頸風扇壟斷市場

大慨幾時會出？

下一年 如果我夠時間完善既話

想問下風扇粒燈係咪得一隻色

見到巴打個SSP出貨POST 但已放工走左

係呀

睇哂post & comment 都唔見有

巴打我今日隻扇轉轉下停左
差過電都仲係無反應 又試過重裝粒電都係著唔返
點攪呀

岩岩私信比我果個？ 有問題直接落去鋪頭換就可以

我已經交代左，邊d問題可以直接換

係呀 麻煩哂

應該係未搞得切

唔想出街買
有無得網購

全白邊到有

買咗兩隻 啲盒同單扔晒先發現有問題點搞
一部細力震一下就熄機 一部就有共震聲

Ssp有

冇單就去fb換，確認有問題就會換比你

準備有了

好

轉頭出去睇下先

旺角呢頭有冇邊間仲有黑色貨

轉頭應該會出深水埗買白色
黑色要入屯門？

屯門幾時有白色？

黃金？

未番貨

其實你地講yoyo 啫係邊度

好呀 之前已經見到心諗點解會有人咁傻去整個咁既風扇仔
依家出到實撐

有無巴打係屯門果頭睇左有無貨

lm

祝樓主快d 回本

揾唔撚到間鋪 放棄

呢到

頂 禁錯制po多張圖 搵緊呢個物料做濾震裝置

特賣場未番貨？

只要用心做 所有產品都可以係好產品

特賣場唔會再有貨，去黃金商場地鋪23a19b

一陣去！

個地址打多左個1 係23a19b

我都希望 然後出多d好產品

都係搵唔到 近唔近歪都？

黃金地下 中間果到有個保安台既 跟住有條電梯上地面 係果到附近

埋到鋪 話四五點先有

咁咪要係SSP hea到5點

叉電port口位好熱

嗰夾邊間鋪有？

23A19B 話應該聽日先到貨

去到食白果+1

Yoyo岩岩同我講 運輸慢左 話聽日去安全

到底 個呀媽係yoyo
定後生啲果個係yoyo

留名想買
但暫時未有銷售點比較近
等

後生，佢話今日黎過問既，再去買都有折

Thanks 巴打
琴日今日聽日 都要出SSP

電流大 好正常既

Yoyo從此多人識

冇入夾

Fb 出左google form填喇

錯link喎

供貨情況成日變 大家去之前最好打電話問問先
27252555
同埋yoyo係黃金商場地庫23a19b 唔係23a119b

巴打加油，已經買左幾部，啲風的確大過同舒服過芭蕉扇，開最大風又唔會郁，幾掂
等你第三代

今日買左個 差左半個鐘開黎試下但d 風有d弱
係咪要差返幾個鐘滿電先用得？

全黑幾靚囝,一開即用好大風喎,不過唔敢搞個角度
驚爆

開到最大風放係枱到 把嘢會自己係到震 係咪正常

88蚊?

多謝

放心用 爆左可以換

大震唔正常 小震正常

Ssp應該係85

想問之後實體店會唔會有電池買

實際店未有， google form有，fb更新左，但要連風扇一齊買，買一把風扇，之後電池買幾多都得

正 因為長開佢會有啲熱所以有啲擔心

因為電流大所以熱， 其他風扇仔正常都唔會過1a差電

咁88係包唔包電池？定要再額外買？

當然包

終於買到

yes

咁睇黎我個有問題喇 d 風超弱 一陣拎出去換

晏啲過去先，唔該晒

荃灣仲有無

順豐到付個地址係咪填智能櫃都得

係咪正常？一關盒就係咁

我呢個速遞貨嚟 , 要換要點做
一嚟就開唔到機

右邊有個開關掣

係喎唔該巴打

個風扇有咩分別？

黃金上層冇哂黑色 白色仲有2x個

荃灣間72A執左.......

係深水埗買左兩把風扇連夾支持巴打

第一眼見到把風扇就試轉角度
無睇個盒所以唔知要轉個底座90度先
轉完放唔到係台 會跌低

問左店員點操作但佢都唔太識
或者可以教返店員點用
畢竟呢個功能都幾吸引啲客

風力幾好同吹得幾舒服
加油呀風扇巴

維京科技??我上星期五先去黎,咁快執?係卡舖條巷附近,有冇去錯?

第一次抽出黎就甩左起入面

我買左第2個風扇先發現第1個既聲比較嘈同震,係唔係可以去換,但已經買左幾日,定加d潤滑油可以搞掂??

點解淨係插落電腦先會著藍燈(充到電)既 ?
說明書有個小建議，英文版working hours 冇unit都還好，中文版個工作同使用時間標示番單位會好啲，姐係充電時間: 約3 "小時"。

試多咗幾隻charger A51個隻叉到

我用 Google Pixel 叉電冇燈

我嗰部都有裂

有個小問題
軸心有虛位可以上下移動
變咗扇葉同底座之間條罅唔係固定
用緊嗰陣左右轉把扇嘅話扇葉會刮底座
或者熄機大力搖都會聽到的的聲

冇問題wor

新PO

條線入左好多貨 ，用晒會買長d

呢個問題一直都冇發現，下一代差電口會升高返少少，如果有L型頭可以頂住先

我成日用黎吹住訓下午教

呢個問題已經發現，解決緊

第一批工人用電批用得太大力，所以有機會裂，而家已經教導左佢地

黎緊新訂既料會改一改，要用5v 2a頭差

如果加油都冇改善，就拎去換

膠水痴得唔夠多，拎唔拎得返出黎

執左

多謝支持，會教導佢地的

花左d時間先抽到出黎
巴打真係要搞下d QC

支持巴！

巴打開左新POST

岩岩去左換扇,冇執到

巴打係咪行錯 我前日先買完喎$88+$12夾
賣遊戲卡轉角位嗰間喎

原來唔係得我係咁一買番嚟已經有裂

呢個post唔少巴打都係咁

認真, 巴打. 一路睇一路都有D巴打郁D就有QC問題....唔執好佢好難同你買一堆, 一直觀望緊, 差電, 扭角度D問題

MIC 不了, 大家咁快唔記得左?

尋日係黃金上層買左隻全白

白色點呀

新果批已經搞左會裂會響既qc

唔知點解我覺得好似大聲過俾我阿媽搶左果把黑綠 不過好好風

呢到裂開係生產問題當然可以

白色既係升級左風量，不過會食電少少

用落有咩缺點一定要話我知，我係第三代到改進，第三代開始就係全世界最好既風扇仔

裂左係咪拎返間鋪就可以換

係呀 或者fb搵我

元朗有得買

已放上旋轉網(Combo風扇巴)
限大西北交收，21號到貨

風扇88+15 夾 一套

元朗有得買,可以約我交收

已放上旋轉網(Combo風扇巴)
限大西北交收，有現貨

風扇88+15 夾 一套

今日屎忽撞棍係荃灣維京買到一黑一白一夾 真係好大風下 巴打好波

想問下插住差電咁開會唔會傷?

邊得有得賣

唔會傷電放心用

Ssp 黃金有